起人墳頭唔洗負責任？

太過分
你班暴徒起曬人老豆老母個墳頭
你地咪以為唔洗負責任呀

憤怒了